{"name": "de", "freq": {"vorlesungen": 2, "bei": 1, "hause": 1, "studienbuch": 1, "auslande": 1, "verschiedenen": 1, "an": 4, "freunde": 1, "bin": 1, "gute": 1, "minuten": 1, "nach": 2, "kleine": 1, "das": 3, "gehen": 2, "mit": 2, "pr\u00fcfungsperiode": 1, "uhr": 2, "zu": 7, "h\u00e4ufig": 1, "liegt": 1, "brauche": 2, "nat\u00fcrlich": 1, "untertitel": 1, "nur": 1, "gucken": 1, "meine": 1, "liebe": 1, "k\u00f6nnen": 2, "schon": 1, "daf\u00fcr": 1, "uni": 3, "fahren": 2, "l\u00e4ndern": 1, "schauen": 1, "seminare": 1, "eine": 1, "wir": 2, "werde": 1, "alle": 1, "eltern": 1, "und": 9, "studiere": 1, "mittag": 1, "im": 3, "ich": 15, "ohne": 1, "leider": 1, "keine": 1, "germanistik": 1, "deutschland": 1, "w\u00e4hrend": 1, "student": 1, "f\u00e4ngt": 1, "weil": 2, "ein": 1, "wohne": 1, "zeitschriften": 1, "ziemlich": 1, "sondern": 1, "um": 6, "gut": 2, "praktikum": 1, "lesen": 1, "hoffe": 1, "miete": 1, "deutsch": 4, "in": 3, "weit": 1, "diese": 1, "noch": 2, "bibliothek": 1, "mittagspause": 1, "fr\u00fch": 1, "ganz": 1, "muss": 3, "lieblinsfach": 1, "gibt": 1, "plaudere": 1, "aufstehen": 1, "filme": 2, "dort": 1, "den": 4, "ist": 3, "die": 7, "sommer": 1, "grammatik": 1, "f\u00fcr": 2, "machen": 2, "pauken": 1, "sprachmelodie": 1, "haus": 1, "mein": 3, "der": 5, "gehe": 1, "haben": 1, "beginnen": 1, "zeitungen": 1, "videoabende": 1, "auf": 3, "esse": 1, "tag": 1, "praktisch": 1, "verschiedene": 1, "noten": 1, "nicht": 1, "stehe": 1, "deshalb": 1, "denn": 1, "studentenleben": 1, "von": 1, "normalerweise": 1, "trainieren": 1, "meinem": 1, "studenten": 1, "halb": 1, "aber": 3, "fr\u00fcher": 1, "wohnheim": 1, "es": 1, "ubahn": 1, "anderen": 1, "fu\u00df": 1, "aus": 1, "pr\u00fcfungen": 1, "h\u00f6rverstehen": 1, "kantine": 1, "kommilitonen": 1, "deutsche": 1}, "n_words": 129}